//>>built
define({"esri/nls/basemaps":{streets:"Carrers",satellite:"Imatges",hybrid:"Imatges amb etiquetes",terrain:"Terreny amb etiquetes",topo:"Topogr\u00e0fic",gray:"Lona gris clar","dark-gray":"Lona gris fosc",oceans:"Oceans","national-geographic":"National Geographic",osm:"OpenStreetMap","streets-night-vector":"Mapa de carrers mundial (nit)","streets-relief-vector":"Mapa de carrers mundial (amb relleu)","streets-navigation-vector":"Mapa de navegaci\u00f3 mundial",_localized:{}},"esri/nls/common":{about:"Quant a",
add:"Afegeix",all:"Tot",apply:"Aplica",auth:{logOut:"Tanca la sessi\u00f3",signIn:"Inicia la sessi\u00f3"},back:"Enrere",cancel:"Cancel\u00b7la",change:"Canvia",clear:"Esborra",close:"Tanca",collapse:"Redueix",configure:"Configura",control:{pause:"Atura temporalment",play:"Reprodueix",resume:"Repr\u00e8n",stop:"Parada"},copy:"Copia",create:"Crea",cut:"Retalla","delete":"Suprimeix",details:"Detalls",done:"Fet",dragHandleTitle:"arrossega/reordena",dragHandleLabel:"Activeu el bot\u00f3 de reordenaci\u00f3 i utilitzeu les tecles de fletxa per reordenar la llista, o b\u00e9 utilitzeu el ratol\u00ed per arrossegar/reordenar elements. Premeu Esc per cancel\u00b7lar la reordenaci\u00f3.",
edit:"Edita",error:"Error",esri:"Esri",exit:"Surt",expand:"Amplia",fieldsSummary:"Llista d'atributs i valors",find:"Cerca",form:{no:"No",ok:"D'acord",password:"Contrasenya",submit:"Envia",username:"Nom d'usuari",yes:"S\u00ed"},help:"Ajuda",home:"Inici",info:"Informaci\u00f3",information:"Informaci\u00f3",layer:"Capa",loading:"S'est\u00e0 carregant",maximize:"Maximitza",menu:"Men\u00fa",more:"M\u00e9s",none:"Cap",open:"Obre",pagination:{first:"Primer",last:"\u00daltim",next:"Seg\u00fcent",page:"P\u00e0gina",
pageText:"{index} de {total}",previous:"Anterior"},paste:"Enganxa",preview:"Visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via",print:"Imprimeix",publish:"Publica",redo:"Ref\u00e9s",refresh:"Actualitza",remove:"Elimina",rename:"Canvia el nom",reset:"Restableix",restore:"Restaura",save:"Desa",search:"Cerca",searching:"S'est\u00e0 cercant",select:"Selecciona",settings:"Configuraci\u00f3",sort:"Ordena",share:"Comparteix",title:"T\u00edtol",untitled:"Sense t\u00edtol",unnamed:"Sense nom",update:"Actualitza",upload:"Puja",
undo:"Desf\u00e9s",view:"Visualitza",visibility:{hide:"Amaga",show:"Mostra",toggle:"Activa/desactiva"},warning:"Av\u00eds",_localized:{}},"esri/widgets/Popup/nls/Popup":{widgetLabel:"Finestra emergent",zoom:"Aplica el zoom a",next:"Entitat seg\u00fcent",previous:"Entitat anterior",dock:"Acobla",undock:"Desacobla",pageText:"{index} de {total}",selectedFeature:"Entitat seleccionada",selectedFeatures:"{total} resultats",_localized:{}}});