//>>built
define({"field-sat-relative+0":"ez a szombat","field-sat-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szombat","field-dayperiod":"napszak","field-sun-relative+-1":"el\u0151z\u0151 vas\u00e1rnap","field-mon-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-minute":"perc","field-day-relative+-1":"tegnap","field-weekday":"h\u00e9t napja","field-day-relative+-2":"tegnapel\u0151tt","field-era":"\u00e9ra","field-hour":"\u00f3ra","field-sun-relative+0":"ez a vas\u00e1rnap","field-sun-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 vas\u00e1rnap",
"field-wed-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szerda","field-day-relative+0":"ma","field-day-relative+1":"holnap","field-day-relative+2":"holnaput\u00e1n","dateFormat-long":"G y. MMMM d.","field-tue-relative+0":"ez a kedd","field-zone":"id\u0151z\u00f3na","field-tue-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 kedd","field-week-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9t","dateFormat-medium":"G y.MM.dd.","field-year-relative+0":"ez az \u00e9v","field-year-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9v","field-sat-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szombat",
"field-year-relative+-1":"el\u0151z\u0151 \u00e9v","field-year":"\u00e9v","field-fri-relative+0":"ez a p\u00e9ntek","field-fri-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 p\u00e9ntek","field-week":"h\u00e9t","field-week-relative+0":"ez a h\u00e9t","field-week-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9t","field-month-relative+0":"ez a h\u00f3nap","field-month":"h\u00f3nap","field-month-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap","field-fri-relative+-1":"el\u0151z\u0151 p\u00e9ntek","field-second":"m\u00e1sodperc",
"field-tue-relative+-1":"el\u0151z\u0151 kedd","field-day":"nap","field-mon-relative+0":"ez a h\u00e9tf\u0151","field-mon-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-thu-relative+0":"ez a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-second-relative+0":"most","dateFormat-short":"GGGGG y.MM.dd.","field-thu-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","dateFormat-full":"G y. MMMM d., EEEE","field-wed-relative+0":"ez a szerda","field-wed-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szerda","field-month-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00f3nap",
"field-thu-relative+-1":"el\u0151z\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k"});